% Informationen zu dieser Rechtsvorschrift
\newcommand{\rechtsvorschriftenTitel}{Finanzordnung}
\newcommand{\letzteAenderung}{9. Januar 2019 }

\newcommand{\bezeichnunghochschule}{Ernst-Abbe-Hochschule Jena}
\newcommand{\titelBezeichnung}{\rechtsvorschriftenTitel \ der Verfassten Studierendenschaft der \bezeichnunghochschule}

% externe Datei einbinden -> "layout.tex" (hier stehen die Layaout Anpassungen drin)
\input{../template/layout.tex}
\inputencoding{utf8}

\begin{document}

% externe Datei einbinden -> "firstpage.tex" (hier stehen Anpassungen fuer die erste Seite drin)
\input{../template/firstpage}

% mit einer neuen Seite beginnen
\newpage


\parindent 0pt % verhindert, dass das erste Wort nicht eingerückt wird

% Präambel ( = Einleitung dieser Rechtsvorschrift ) anzeigen
Der Studierendenrat der \bezeichnunghochschule\ hat, auf der Grundlage des § 79 Thüringer Hochschulgesetzes (ThürHG) in der Fassung vom 21. Dezember 2006 (GVBl. S. 601) zuletzt geändert durch Art. 128 des Gesetzes vom 18. Dezember 2018 (GVBl. S. 731, 794), der Thüringer Studierendenschaftsfinanzverordnung (ThürStudFVO) in der Fassung vom 19. Oktober 2004 zuletzt geändert am 6. August 2018 (GVBl. S. 372 ), Thüringer Reisekostengesetz (ThürRKG) in der Fassung von 23 Dezember 2005 zuletzt geändert durch Art. 6 der Verordnung vom 12. Oktober 2018 (GVBl. S. 387, 399), Gesetz zur Regelung eines allgemeinen Mindestlohns (MiLoG) in der Fassung von 11. August 2014 zuletzt geändert durch Art. 2 Abs. 4 des Gesetzes vom 18. Juli 2017 (BGBl. I S. 2739) folgende \rechtsvorschriftenTitel\ erlassen.


%Inhaltsverzeichnis anzeigen
\tableofcontents

% neue Seite einfuegen
\newpage

%Fancy Header anzeigen
\fancyhead[L]{\begin{small}
\titelBezeichnung
\end{small}}
\renewcommand{\headrulewidth}{1pt} %obere Trennlinie

\input{./Inhalt/rechtsvorschrift}

\end{document}